黃之鋒：用選票證明港人冇割席

黃之鋒：用選票證明港人冇割席

黃之鋒指若民主派在區會奪過半議席，可令抗爭運動有更大民意支持。何家達攝

【本報訊】今次區選唯一因為政治原因被DQ的香港眾志秘書長黃之鋒指，明日的區選結果不但對國際社會理解香港反修例運動起關鍵作用，民主派的得票亦可以證明「香港人從來冇割席」。

稱有助國際理解抗爭運動

報名循南區海怡西參選的黃之鋒，上月底被選舉主任蔡亮以非真心摒棄「港獨」作為自決前途的選項為理由，DQ其參選資格，成為今次區選唯一因為政治原因被DQ的參選人。將香港問題帶上國際社會的黃指，國際社會非常重視今次投票結果：「如果民主派嘅總得票係過百萬，甚至比建制派嘅得票多好多，係對國際社會理解香港嘅運動好關鍵。」

他補充，國際社會過去一個月多次提出質疑，認為運動不斷升級或會令民意逆轉，但他並不認同，「（要）透過大家嘅選票讓全世界知道，面對中大守護戰，面對（有人在）警署（疑遭）輪姦，面對黑警暴力之後，香港人從來冇割席」。

黃之鋒指出，若然民主派可以在區議會452席的民選議席中過半，可以令整場抗爭運動有更大的民意支持，同時若每個選區都有願意守護社區的代議士，對前線抗爭者亦是重要的支持。他表示，政府會否突然腰斬選舉仍是未知之數，故呼籲民主派支持者明日盡早投票，指越早投票越能證明抗爭者的意志，亦說明市民不會縱容政府取消選舉。

■記者陳嘉裕

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

DQ 師

迫害體驗師

團結啲香港人，到呢個時侯我哋冇本錢分化
由頭到尾輸到仆街冇贏過，諗吓我哋犧牲咗幾多手足，生嘅傷、死嘅死唔眼閉、比人姦、坐十年冇前途，佢哋為咗咩？
團結一次贏一次得唔得

顯嘉請集中投5號

票一定要投

但唔當個% 係民意

建制種票，我地贏極可能都係50 / 50

推

預演
林鄭:今屆區議會選舉有超過6成選民投票支持建制派議員,民意上支持政府止暴制亂,祈望美國立即停止香港人權及民主法案立法,停止干預香港事務,示威者請尊重民意停止任何違法行為,香港政府必定加強止步制亂以回應廣大民意

放棄投票/投白票等於放棄道德高地讓政權任意踐踏,為極權政府護航

肥左咁多既
個肚腩走左出黎

十卜gphone

區選此局獲勝關鍵只有 ‘避免輸左帶嚟嘅惡果’。

講票數啊,關種票咩事,種票只係拎個人去第二度投,都係得一票

張秀賢都係

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

一定要贏

推呀 一定要贏

睇張相真係肥咗好多
投票

白票等於投比港共

投白票既全部係割席L

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

借位

我地好似有樣嘢無做？？

政客樣出左黎

【關於區選】國際只會分 建制 同 非建制 邊面贏得多。國際好關住民意走向 而呢次區選對佢地係重要指標。講就話區選係focus民生，但任何投票都係政治表態。

無論點都唔係唔投/投白，國際撚知我地係咪真係投白，只係會見到結果係邊面贏

要對抗，一係逼到佢取消，可以增加國際輿論。
一係有得選，但要贏盡

宜家政府怕國際輿論，無論點都打算繼續區選，咁我地就要贏盡

種票、掌心雷 果d, 選完再煲比國際知，
但依家點都要吹雞叫人投左先
全天候連儂文宣警暴輪姦虐打毒氣殺人政權

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

講得對

肥啲好過佢果時瘦到成條柴咁 太死o靚仔 feel

如果星期一朝早起身個點票結果仍然係班建制奪過半議席，18 區繼續籠斷區議會分區主席，呢個運動將會完全結束，自己諗下星期一班建制派會點解讀呢個選舉結果就知：

何妖（吹住喇叭咁講）： 又話懲罰我？我又咪係入左區議會

鼠王芬：大部份市民都係支持三萬警察辛苦嘅工作，亦都認同建制派多年嚟嘅工作。

李慧琼：我哋相信大部份選民嘅眼光都係雪亮嘅，今次嘅選舉結果就好清楚咁反映民意，暴力係無市民支持嘅。

鄧炳強：警察嘅工作好辛苦，大家都睇到，今次市民嘅選擇為警隊一路以嚟止暴制亂嘅工作作出肯定同打下強心針。

散仔康樂部主席：各位兄弟，我哋無做錯到！全部市民都睇到，班曱甴係唔會得到支持嘅。

張建宗：民調我就見唔到啦，但係選舉結果就好清楚咁展示出香港大眾同暴力割蓆

689：理大留守嘅暴徒，宜家班和理非無人理你哋啦，連票都唔投，你哋真正做左 condom

777 ：選舉結果已經好清晰咁表達出市民大眾與暴力割蓆，少數嘅極端暴力分子要脅政府達到所謂嘅政治訴求係永遠唔會得逞，亦唔會得到市民嘅支持。

中聯辦（開香檳慶祝）：愛國愛黨是區議員最基本的要求，香港的市民是沒有異議的。

港澳辦：國家全力支持愛國愛黨的建制人士，港獨分子的陰謀企圖，在習主席偉大的領導之下永遠不會得逞的。

侵侵：Hong Kong has a very good election. Hong Kong people have made their choice. It is very good result and good democracy. We don’t need to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

和理非：除左無得遊行集會，宜家連選舉都反映唔到自己嘅意見，唔會再有中環「和你 lunch」，大家回歸港豬賺錢mode 深潛。

理大手足：感到真正被遺棄，被和理非割蓆，繼而投降、被捕、甚至自殘

陳彥霖、周梓樂，還有新屋嶺、太子站、721 嘅受害者，將永遠蒙冤。。。。。。警察同林鄭政府將會得到人民嘅授權，繼續橫行。。。。。。

記住
「投票唔係要泛民贏，
投票係要建制輸！」

拎左個議席之後開議員辦事處可以請番有案底嘅手足做辦事處職員，俾建制贏左就繼續派蛇齋餅糉。

唔係講區議會贏左就代表個運動會贏，但係區會輸左個運動肯定會輸！星期日係好重要嘅一個關口，六月以嚟咁多個關口都過左，今次希望大家都要齊上齊落，要過呢關。

#求下你地真係早啲起身去投票
#邊個贏都好 #總之我要建制輸
#手動轉

一早去投票

出黎啊香港人

和理非
如果連早起身投一票都唔肯
咁你只係一個偽黃自撚私

勇武
平時打生打死表達訴求
聽日就有個舒服嘅表達方式
屌柒呢個政權
為polyu手足出返啖氣

投完票之後 仲可以做多樣野

[black]0730票站
帶身份證[/black]